[全民愛國愛港愛警察] 楊光: 支持愛國愛港人士捍衛香港法治行動

楊光強調，中央政府堅決支持特首林鄭月娥帶領港府依法施政、警方嚴正執法、港府有關部門及司法機構依法懲治暴力犯罪分子，及愛國愛港人士捍衛香港法治行動。

之後行動記得打上 "支持愛國愛港" 旗號, 立即變成中央支持

例:
支持愛國愛港, 成立獨立調查
支持警方執法, 捉拿警隊壞份子